［三十而立］召喚IT上進撚

IVE HD畢業，做緊Network Engineer，有 ccna ccnp。想讀夜校degree拎返張cert。
有無巴絲讀緊，分享下，比小弟參考下

搵緊幾多錢？

CCNP

去加拿大讀
順便移民